好似我呢啲靚仔毒撚真係可難得

要專一有專一
要樣有樣

係無錢姐

受唔受溝？

pmed

29283283

我唔係咁隨便㗎

做0仔ok?

淨係有錢點算

pmed
肥絲啱唔啱

PMED

Me2喎

睇撚左樓主個樣 好柒

八兩金嚟